[遍地開花] 光復香港!!!時代革命!!!

光復香港!!!時代革命!!!

新post 求幫推

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

光復香港！時代革命！

Reclaim Hong Kong
Now or never!